又比人拉咁多…

其實真係想知而家未走咩心態…

推

有無人講下 有個火魔法斷正…

佢應該真係見唔到，唉

諗起都好心痛